死亡筆記好on9

L係直昇機，夜神月竟然可以係隔離寫字殺人
有冇咁底B呀？

同埋L有筆記在手後，只要立即測試下筆記有無預約死亡日期，咁夜神月同海砂坐監既清白亦會被推翻，唉，作者寫到L根本係智障

你係咪on9啊
夜神月同海砂坐監既清白係因為繼續有新聞報導既犯人比人殺
而比人監禁既夜神月同海砂冇可能有方法知道新聞有咩犯人
所以先證明到佢地清白

寫完血書成班友當無哂件事

只能證明權力轉移既可能
點可能推返所有疑點

重睇啦 佢用手錶入面張紙寫

所以咪叫月老豆扮殺佢地
果時L就諗佢地係奇拿就會反殺月老豆啦
但L果陣唔知道奇拿殺人係用筆記

本筆記一到手佢成個人背住L座
跟住火口死左，仲唔係當L白癡

L拿到筆記竟然冇做測試
好似怕撚左夜神咁比佢老點

有潛規則呀 14日內唔再殺人果個人會死 係咪L用自己條命黎試呀?
最後佢咪決定要搵個死囚試 不過未試就比雷姆KO左